勇武們 一世都愛你們

我係一個絲打 其實未有呢場運動前都唔知自己會專心去希望個家好 所以勇武們我同你地講我真係好愛你地 你地係我心目中既英雄 我核爆都唔會割一世都唔會割 你地要好好休息 我會好好呢幾日做文宣 愛你地既絲打上

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍